[E咦E登登登登登登特登登]神奇女俠劇透討論區3

推呢個

留個名繼續追post

Steve個樣

gal年過30
好奇究竟仲有幾多青春拍落去

最少10年

留個靚名 for Master Wayne

- Alfred

Alfred

同Alfred講聲話佢啲三文治好難食

以色列女應襟過Ｄ白種人種

佢仲好FIT 生過2個真係睇唔出

女神

Codeword accepted. Identity confirmed. Welcome to the Batcave, DIANA PRINCE.

amy adams算keep得好好

每個年代既男人心中都總會有一個女神 我依家終於找到啦

強烈要求呢幅要置頂

記得開POST4 前提

"I wish I could tell you it was just one bad guy to blame...but maybe...maybe we are all to blame"

chris pine 有幾幕想解釋我覺得做得好好

真係好一言難盡

係，影評話講女權我本身真係以為去到醜化男人果種。

岩岩重睇BvS,其實唔差

最後打鬥WW真係好正

btw 臨尾果隻係乜水?

lex口中既惡魔?

Doomsday？

pine係完全表達到果種：
唉屌同你地d女人講都唔撚明

Parademon darkseid d手下

no,特種部隊垂降落去太空船拉lex果陣,lex望緊部電腦模擬緊隻惡魔咁既野,有3個黑盒,個盒好似cyborg果個盒咁

同埋lex係監獄度係咁叮叮叮 he is coming,果個he應該係佢係太空船望到果隻野

但果隻野係咩來頭

Darkseid

？

我唔熟 唔知

左邊果隻

可唔可以講下佢,同手上果3個盒同cyborg有無關?

Steppenwolf，JL個BOSS

其實我一直都覺dc電影打鬥埸面係正過另外個個品牌
不過其他方面就無咁好睇 唔知係咪剪輯得唔好
呢次神奇女俠感覺上就好番好多

steppenwolf, darkseid啲將軍嚟
好似嚟緊11月套JL係佢做BOSS

darkseid俾佢同埋啲PARADEMONS嚟係想攞返好耐之前係EARTH失去嘅3個MOTHER BOX
一個屬於AMAZONS
一個屬於ATLANEANS
一個用咗嚟救Victor Stone->Cyborg

如果有套戲係由zack拍打鬥，其他拍文戲，會唔會順返好多 zack比我既感覺係好多野想講，但又剪唔到一個順既scene出黎，佢每個shot都好靚好有風格，但剪埋一齊後就有d九唔搭八

唔該巴打 無睇錯

其實我好鐘意mos呢個Superman 真心唔好再比wb d屎忽鬼搞到亂晒節奏就好了

其實我好鍾意BVS 明明ultimate版好正

係之前左CUT右CUT攪到咁差

mos d打鬥真心世界級

DCEU So Far:
WW>UltimateBVS>MOS>BVS>SS

超人果套都好正
呀媽比將軍d人威脅 即刻發狂打到幾激 跟住普通軍人打外星人個part又係正

Ultimate 版都救唔到martha呢個位

話說mos bvs 入面amy adam

而ww入面dr poison 又係amy adam

其實係咪有啲伏筆係到

仆街，好撚正

Dr poison邊係amy做

dr poison 係Elena Anaya,唔係amy adams

LOGAN！！！！

屌,logan伏筆系列?

屌 岩岩google完 睇戲果時個樣勁撚似

Amy Adams紅髮+藍眼 點樣似法

聽佢地講下講下又想睇

巴打你不如二刷啦

呢樣真

兩件

補拍個時大住肚拍

想寫篇文介紹ww漫畫既反派，大家覺得應該擺呢度定係另外開po
利申未開始寫

想知

separate post but put link here

補拍果陣個肚好似成五個月 佩服

咁你覺得應唔應該另開po
同埋對邊個反派有興趣可以講比我知，我盡量摷資料
暫定會寫
Dr.Poison
Giganta
Cheetah
Ares應該唔會再介紹，因為觀眾都熟

Ares:
Diana I am your brother .
Diana:
Noooooooooooooooo

而家生左兩個月到，首映場fit到

講埋ww bvs用既劍同盾

我對啲武器不太了解會聚焦講角色多啲

上年呢個時間BVS比人屌到啪啪聲

今年SDCC DC一定留左野公布
2018唔會得一套DC片。
Batman追唔到進度的話拍住Batgirl Nightwing都得

反而想問下如果想睇漫畫應該點開始 淨係細個睇正義聯盟新激戰
Ww我見漫畫人有好鬼多咩v1v2v3....新接觸睇邊個先岩 麻煩晒

小智巴

Agger

我冇一直追開WW既漫畫，但建議你由New 52或者Rebirth既Wonder Woman開始睇起，因為較近代而且算係易追
我記得上一個po有巴打po過幅圖係講DC建議讀者點開始追WW，你可以摷下

我想問下
應該用口語定書面語

應該會公佈batman & batgirl cast，美女與野獸扮肥hehe已暗示自己已簽約做企鵝，已batgirl好大機會係今年JL客串登場，因Joss接替JL做後期導演後，會進行補拍片段，所以batgirl會先在JL出現做solo版引子機會好大

Batgirl客串係jl機會唔大喎
你諗下又有deathstroke lex客串 仲要講stepphenwolf 大超復活 邊有咁多時間

BVS都無啦啦有Flash穿越既片段
可能係Batman打Deathstroke個陣出一出現

batman solo版劇本已重大改動！做deathstroke演員仍未確定自己會否參予batman電影 而接替zs導演正係來緊即將開拍batgirl既Joss

Thanks 我決定rebirth開始睇

肥仔係鳩up

睇完講下感想

補拍幾個shot姐 唔會改劇本加條友落去既
真心唔希望佢係jl加batgirl

好呀

batgirl係哥頓探長個妹，哥頓探長會係JL會出場，Joss補拍返幾場會出現對劇情唔會有咩影響既

睇完WW 終於知點解ww喺superman死咗之後講呢句

個女下話，Barbara Gordon喎

睇n52就係睇大超xWW，rebirth之後重啟當無咗件事，其中一條故事線仲由起源講起，應該都算啱初入門啩

yes!you right

留個靚名

馬後炮咁講
如果bvs冇仆直既話,ww都可能比人搞到一顏一忽
之前就係太掛住推個大故事大世界出黎,忽略哂d角色
正如mos咁,本身毫無壓力但都係出d咁既廢片
不過真係有d想知本身mos2同batman origin會係想講咩

睇完ww之後覺得,dc出幾套垃圾先有一套特別好
m記就套套差唔多都又唔會太差,間唔中有套好睇少少咁

sorry, mos我覺得完爆大部份m記英雄

打交果方面我好認同
但超人個角色平面唔係bvs先開始,由mos一開頭已經係零成長
咁都完爆既話真係激死唔少編劇

佢叫Anissa Kate

兩代女神留名

初代

學校有呢d 門，好煩

支持 另外開post

個時一讚套戲就狂比人屌dc狗打手

mos好睇過大部份marvel片
講一個神點樣變成人
d畫面又靚到仆街 第一次飛個時個種震撼
我老豆都覺得mos好好睇
平時佢最憎睇英雄片
個時tvb播 佢睇哂全套

開到3

MOS係英雄電影第一部描寫神級格鬥最到位既電影
Marvel過份削弱Thor，明明人地可以做到呢個效果

lm

"I failed him in life. I won't fail him in death."
Bruce->Clark
Diana->Steve

Rebirth睇先可能會亂，因為佢攞哂之前啲設定黎講

其實大超戰鬥經驗係咪無ww同Batman咁好
因為由細到大打親都係一拳秒，根本進步/學唔到野

老爺用咗十幾廿年去世界各地 精通各種武術
WW自細由戰鬥民族培養同訓練

大超我諗鐵都冇乜點舉下 但係又吹佢唔脹喎

外國傾緊ww會唔會拎到oscar

唔撚係呀

DC 2:0 M記

可以拎咩？

Dr. Poison 最後太少戲

牽強咗少少喎呢個

睇唔透，gal同patty係有料拎。

ff下就得
成套戲真係冇乜邊個範疇有可能
最勉強係女導演提名，不過只限提名
拎係冇乜可能

日本揾Sailor moon配ww音

唔好亂j，應該無可能

可能剪接，配樂，視覺效果

睇下wb push唔push姐

我覺得mos到老美1同雷神1level咋啵

我都覺得入圍技術獎機會高d

大超有晒Krypton 寶典所以知識入晒佢dna，所以如開發出會好犀利，正如佢無正式戰鬥訓練，mos都可以打贏Krypton 戰鬥型General Zod

淨係動作都屌打ca1同thor啦

因為Academy screening反應好好

其實會唔會係因為呢幾年第一套女英雄片
選角又match,所以先咁大回響

應該因為女權message etc.

所以d人討論有無可能
提名就一定有

most likely nominate for soundtrack la

美國人其實好鐘意睇美漫hero片，特別在意起源果集，當年基斯杜化·李夫既superman 1拍出起源模範大受歡迎，今集ww窄巷場戲都係番拍superman 1致敬，所以你起源拍得好係會加好多分

選角一開始都不知幾多人屌
不如話佢地真係做得幾好

我覺得Mos,bvs同ss 都死係太貪心 獨立一幕幕都好睇

Mos就拖得太長變悶 bvs同ss就剪埋一齊就又亂 劇情唔順

話Gal 太瘦
我都覺得佢可以大隻多少少

Mos 節奏太慢
Bvs 就內容太多
Ss直頭本身劇本唔掂

Wonder Woman應該挑戰到混音、動作方面既獎
但其他技術獎要睇Nolan既新片去到咩程度，Logan都有望角逐獎項

仲有年尾starwars

SS本身有潛力玩反主流，點知捨本逐末講拯救世界
如果係講佢地做地下工作，或者有搞怪任務會更好
點知⋯真係膠都費事畀

因為SS，我對Cara既印象就只有段畸形扭身舞，畢生不能磨滅

嘩屌
av版ww

其實SS如果跟足佢果套動畫電影拍出黎
已經會上神枱

一開始我仲期待會有batman打成team ss

浪費晒d cast

SS唔好提了

本身個IDEA正到仆街....反派組一TEAM救地球

點知出到黎就係件女巫扭屎忽花

但都贏左個oscar

Heath Ledger太屈機

不要再說了

仲有打論文

mos成長拍得幾好wo
由期佢老豆死個幕

睇SS
如果你撇開cbm fans既身份去睇套戲
係一套合格有餘既summer popcorn flick
pacing甚至比mos bvs都更"正常"

覺得失望既人唔係因為套戲9唔搭8
而且因為佢既故事取向同想像中唔同
尤其係睇過assault on arkham既人
套戲冇左fans最期待既"反派視角"

事實上
好多唔太了解dc既普通觀眾其實都覺得套戲ok
屌既主要都係cbm友，佔整體觀眾始終係少數
所以總票房成績反而係比mos bvs更成功

呢個位同martha一樣
拗到天光

利申覺得好睇

呢個位我唔覺得有咩問題

其實係
身邊好多人都覺得套戲其實唔係爛但亦都唔係好

WW2 好似話set番喺現代

打咩

我會話同我想像中有出入....

我都係
開頭以為係成team人出任務
之後joker控制咗個炸彈搖控令成team 人比佢任玩
之後黑婆要收拾殘局搵batman收佢地皮

唔知
不過故事好似set喺JL後

咁樣好似仲好睇

頂 講緊SS
if WW贏埋 咁DC 3:0 marvel (in terms of awards)

我以為Cara 係個team
跟住對Joker

Sony拎左
今年logan有機

Big Hero 6

有人話平面，但睇住Clark Kent由陰暗面、死胡同走出，逐漸變得願意奉獻犧牲，都算有成長，但一直爆唔出石個樣係趕唔少客

SS2

Btw最後一段，WTF have you done Barry?

開返套WW VS HQ 算啦

應該係deadshot? 記者懶醒譯成 "dead死shot侍"

WW漫畫有冇中文版? 可以係邊到睇同埋邊到最齊?

下個post應該改名做DCEU討論區

其實佢係mos bvs都有笑
但比全世界既人針對 都好難怪佢愁眉苦臉

睇緊漫畫人

Henry Cavil 爆石爆唔出個樣好睇過佢笑

反派介紹po已開
目前介紹左Giganta，下個講Cheetah

Zack Snyder係咪已經𧶽死咗大少啦
佢玩鳩Jimmy Olsen就算啦
唔想DCEU 冇大少

BVS Robin statue

係唔知死左果個係大少定二小(or both)

好似仲在生
死在既robin應該得jason

Zack said that suit belongs to Jason

DC comics自己有app嘅 可以去嗰度買 當支持下
如果個個唔畀錢就冇人畫架喇

可以開返個DC post嘅

綜合美漫post都無人理呀清

Dick.....you were always my favorite.

nightwing唔係自己會有套戲咩?

Comixology方便啲，可以link哂DC, Marvel account

我自己覺得佢老豆咁樣自殺果幕係好膠
仲要之後超人都係有繼續救人

不過我都認同佢拍得出果種神同人既風味
m記既thor只係住係第二度既人
第一次飛果下我都覺好正，周圍市民對超人既反應都真實好多

但個劇情實在太多吐血位
唔駛睇咩影評，睇honest trailer 都講左大半

Yes
幾時拍Bat-Family

一諗到會係電影見到bat family時世界就好興奮

唔好好似Batman forever 同Batman and robin咁，似呢兩套就仆街

呢兩套岀事係因為將batman呢個咁黑暗既人物行左搞笑風姐 黎緊拍batman應該都行返黑暗風

Bat Nipples

暫時見到連登叫做有半個batfamily

呢兩套真係on9冇極限爭女鬥信用卡信用額

WB瘋狂開Batfamily spin off

爭jason, tim, barbara

其實我覺得與其拍Batgirl不如拍Batwoman
Batwoman唔知算唔算Bat Family，佢同Batman既關係唔算密切
而佢通常都係對付一啲魔法系既敵人/事件，正正可以用黎係dceu引入魔法既概念
再加上Batwoman係les玩埋政治正確冇得輸啦領先Marvel出LGBT英雄

我想Batman自己既系列貼地番d唔好玩府法神怪野

Agger
魔法系列都係等justice league dark先搞

so cute

純粹覺得Batwoman會比Batgirl電影有睇頭
Batgirl都幾正

支持

其實WW 係Bi

一直以為佢係les
佢同過邊個男人一齊？我印象佢長期有女朋友

Hq咪bi囉

les又點會送左隻豬比trevor

睇錯以為講緊Batwoman

DC宜家啲高層唔中意Batwoman嘅lesbian設定，早幾年先激走左Batwoman (Kate Kane)嘅creators

你又知steve 之前佢係處

電影都未見佢搞les

遇到steve之前佢未見過男人喎

唔一定同男人先叫破處嘅

The pleasures of the flesh

希望遲啲JL入面老爺/Jim Gordon name-drop下其他batfamily成員
照計Jim應該會提下Barbara

"Men are essential for procreation but when it comes to pleasure, unnecessary."

太過強調係les會變咗supergirl
套劇真係好撚膠

Imax 2刷

今晚imax二刷

舊登有個POST講WW都好正下

有睇過呢條片

幾好睇個介紹

Geek-base

岩岩2刷先發現ww老母一路都冇講過把劍係god killer

係daiana 誤會

diana問hippolyta god killer收埋喺邊
佢就因利成便fake埋diana

我睇果陣心諗點解佢今次咁順攤帶佢去睇,原來係想fake佢

本身諗住入機場睇 趕唔切去isquare睇都ok

no man's land，入村好好睇
好鍾意diana打ares記返起自己既信念果part 背景火光熊熊好靚 gal好型
replay steve有聲遺言隔離左右好多啜泣聲

都好彩係Zack cast

Diana一見到把劍就:

Hippolyta:

睇左5次了

背得哂啲對白未

發現左原來大佬係路平教授

頭4次係合埋眼睇？

唔怪得之要睇五次

大發現

《神奇女俠》自周二端午節假期以來一直成為市場榜首，周末在增場近三成下，昨於45院映近510場，全日錄得近五萬四千人次，每場平均人次達107，推算收入在480萬以上，爬升比率超過一倍半，反映電影獲家庭客源的情況。《神》片在口碑上較預期為佳，某程度上亦令不少觀望的觀眾回流戲院。觀乎電影於三天累積逾1560萬，電影也許可望於今天累積挑戰二千萬大關。

網上leak左no mans land scene
不過只係由衝出去到成功開路
睇咁多次都毛管棟
真係稱得上cbm best scenes數一數二

唔係過左啦咩

篇野係6月4號登 岩岩先醒起post

rewatching MOS

Mrs Underwood 都好型

佢同hippolyta都做得好好
好有感染力
睇第二次嗰陣
佢地兩個d scene我都有喊

ww呢個casting,真係同ironman有得揮

ww,im,logan,deadpool

其實ww都好適合free flow combat，rocksteady唔知有冇機會出ww嘅arkham系列呢?

我對Dc cast人好有信心
就算the flash比左miller我都覺得好過電視版
電視果個太陽光 好m記feel
反而miller 好有性格

chris pine同wonder woman跳完舞上房關門個幕靈感係咪黎自國產凌凌漆

個人認為呢套係Dc 黎講算好唔錯，比起前幾套都有進步，配樂，選角都好正
但就無D 人吹到咁大，略嫌節奏偏慢，有小小悶場
相比起其他英雄片，如Logan ，有小小失色

logan太屈啦掛

呢幕睇3d我覺得好正

反而覺得電視個個唔夠陽光成日那埋口面
漫畫入面個Barry就正

電視嗰個全家死晒

(佢又唔係好識做戲呢)

Btw幾時追RT條數

今次有咩正野

我反而覺得盧根麻麻
無想像中咁感人

GAL GADOT真系好正

其實就咁睇套戲氪星人好似比所謂嘅神更強，但兩者分別就係宙斯創造咗人類同地球，但氪星人並無咁嘅能力，咁其實宙斯其實係咪宇宙中其中一個超高智慧種族？Marvel係呢方面好似比較完整，因為雷神就係神易都係外星人。以上純ff 對DC漫畫唔係好熟

超級英雄末路....比較少嘛

個班神識魔法

二刷完imax
都係好正，可以睇多次 Gal

Chris好冷靜

路平教授個樣太英式紳士，臨尾著套甲違和感太大，尤其果二汁so

我都覺，太有禮貌

完全同意 超級格格不入

成個人變cg無人樣可能仲好

如果cast anna kendrick做robin就

睇Accountant咪有囉

完全唔掂，一個阿伯咁

其實new52個戰神都係呀伯黎

injustice 個甲好型....唔出樣就perfect池

咪就係睇完Accountant

啱啱重睇完MOS 終於明白點解咁多人排大超VS Zod boss fight做第一

要茶白花油

Anna 做 Oracle 應該唔錯。

睇咗
係唔錯嘅
經歷完前幾套垃圾
而家彈套有返啲質素嘅岀嚟
係有啲surprise 嘅

Chris pine insults marvel 單野炒到好熱

聽左唔覺得係侮辱囉 比人小題大做

可能就係要估你唔到，我開頭真係以為索K個將軍係boss

但已經公佈左

咪臭
想當年飲住白花油睇到頭都痛

咁冇睇週邊消息
係真係估唔到佢係boss嘅，trailer又冇出佢

啲人一話imdb有spoiler
我即刻避晒

睇自己鍾意既戲一定連trailer都唔睇

睇之前高登連登都唔敢上，實有啲仆街標題劇透

我以為製毒科學家係boss

QUICK QUESTION: The song Charlie sang in Wonder Woman

Charlie唱嗰首歌 一戰係未有

可能好睇過打Ares鬥智

無雙稻姬?

今次好多marvel 演員(電視同電影)都出post 撐WW

David Ayer fuck marvel 果次咪又係炒到世界大事咁
不過一提RDJ 同failcon都失言就收曬皮

ironman個時佢咸魚翻生 票房幾好傳媒又不停吹奏佢
點知冇幾個月之後就俾套the dark knight搶晒風頭 嬲都正常既

夜晚出

Barry

網上d leaked footage一晚比wb清晒
好想再刷多次

痴線

JL之前出唔出到碟？

我睇左一次only

出到啦

咁我已經二刷左,原來我痴線過你

我認錯人

咁上JL前連續睇曬三套

有咩鐵舉唔起
可能做掌上壓 推下地球 先練到力

靚到

如果above average 譯做中上就好了

雙妹嘜打darkseid

香港譯左咩

呢一百年Diana 想番去番唔到，先收集咁多天堂島野思鄉
FF

JL歷史堂

trailer幾撚epic

論文

Wb而家應該後悔緊無排個靚d timeslot俾ww上。

i mean佢直頭唔駛舉鐵

JL應該吸取到教訓

暫時邊出dceu最有機會2018出？唔係真係得十二月Suckman下話

Gotham city siren/batgirl最有機

寧願佢慢慢出

一陣趕頭趕命出多套SS就死
一套電影投資咁大 (唔止係錢 仲有時間 同埋dceu嘅發展)
衰多次會好大鑊

重點

話時話...SS好似拍2

換咗導演，可以觀望

有換到咩 好似話都想佢做返

我今日上網睇到有人講，唔知真假

唔會係da拍啦
可能係鋼鋸嶺導演

睇嗰陣曾經以為 Dr Maru係Natalie Portman

自膠先

David ayer拍Gotham sirens

其實係，反正m記fox罪大都keep住有戲出，雙修友唔會無嘢睇
寧願dceu仔細plan仔細拍，套套好戲好過

有時靜既上映檔仲好

同fox marvel 互撞上畫檔期就

JL vs thor

why not both

佢講緊乜

好想三刷

自己ff先有樂趣

咬唇真係好尾機

淨係知佢係呢到講bob sponge 好可愛

改左首歌？

有無人知WW上映到幾時?

I dont wanna be bob sponge

難得有負面新聞，出盡奶力正評

足本重溫

咁洗咁客氣呀，bb

同場加影

留名今晚睇

seed

上網睇，keep up with the Joneses

Gal 個twitter今日follow數多左 10萬

Chris pine原來無 用social network service

佢用flip phone 之前同fans自拍先話d 濾鏡嚇親佢

flip phone

成個人好似由ww1到走出黎咁

又諗起 i wish we had more time

諗起套horrible bosses 2

好鍾意D戰爭小人物角色

呢班友
同Steve 講話叫佢帶佢地去天堂島溝女

有無人追票房
Ww 個數字好撚尾機

依家幾多？

正

Domestic Total as of Jun. 5, 2017: $115,008,534
Worldwide: $240,008,534

而家129.4m
Summer 第二高既星期二票房

好似話要460m先回到本

叫佢食屎
製作成本149m姐係用三億美金宣傳

Mummy 上左之後就

我懷疑ss咁收得
係因為同期冇乜大片

所有網都預計Mummy會俾ww壓住。
雖然唔準

一直係
Gotg都係，橫行左個幾兩個月

可憐聖約得1.7億
Model王都有5億

460m好似係包埋studio既分成
我諗460m回本既意思係460m打後既錢先係wb袋

同埋預計ww應該都係收到6億咁上下

10月30日，《Bleeding Cool》透露，《神力女超人》將是一個三部曲系列電影。第一部電影背景將設定在1920年，續集設在1930年代至1940年代的第二次世界大戰期間，第三部則設定於現代

係wiki見到
暫定下集會係2戰背景

之前都有人講
Bvs要十億回本
Ss要八億回本

但俾人屌到反皮
就算用ss果個數字，WW都係拎290m就有賺，四億六

Bleeding Cool呢個網9up多，不過又成日中

話說Diana Prince個套英倫時裝連續著左兩日 有一晚仲要著住去Bar飲野 又著住打交 會唔會好大浸味？

買左幾套，好似老夫子咁

新monday到睇到

補返條拎

圖已save

#WonderWoman trivia: "The shoots were so intensive, six days a week for six months," says Gal Gadot.

咁密

Model王 聖約

The Mummy早段評價都幾差吓
雖然有湯佬票房唔會差得去邊
但感覺上未必頂到WW

Model王我覺得唔差嘅

Chris

Gal 真係好鐘意講粗口

軍人嘛

Golden Trailer Awards已贏。

今晚二刷

星期六諗住三刷會唔會太痴線

JL有過去篇
手臂傷口

Robin Wright 多d 戲份

好撚型

可能睇得唔係好仔細

點解Steve一定要整爆架機？
唔可以守住佢 唔比架機爆就得？
定set咗time limit?

Set左

oops!

入戲院睇完悶到 除左條女好j之外
打得假 打落去好似無力水咁 都係美國隊長果啲好睇

佢同美國隊長對打,互讓一人全力打一拳,邊個會企得返係度

希望WW票房有後勁

之後上Mummy同變5

不過後2套應該爛到仆街

鬼唔知佢能力勁過ca
但佢拍出來唔係果種感覺先死

老變集集爛集都大收

三刷好少啫

其實只係ca太普通,普通人對打睇落咪貼地d

d神力對打應該都係mos果種

真係唔算多

今朝返工無野做重睇左次mos
都係鐘意mos多d
其實 mos >ss(多D batman戲份)>ww>bvs
成個\反應一定唔同

ss唔止要多d batman戲
係要成個故事重寫

mummy睇個格局都好撚明顯係爛片黎
不過香港一樣會大收
呢d戲由頭打到尾就會有人覺得好睇

所以ww香港票房唔好J喇
美國果邊應該好d, 套mummy佢地狗也不屌

batman對SS一定吸引好多

(睇多次動畫先…)

其實初初佢d角色介紹果d都唔錯

係cara同佢呀哥好撚弱鳩智

仲有個木嘴一開波就比人禁炸彈炸撚死左,超級on99

如果死埋個黑婆仲正喇,黑人憎到我想走入mon度打柒佢

PowerPoint 咁介紹
好悶下

Waller做到咁黑人憎證明都幾成功 漫畫入面都係咁
繩佬岀場既唯一作用係證明個炸彈真係有用

其實ss最後大佬係batman咪幾好，睇Batman Solo收哂成隊ss皮

佢一爆果下我真係笑撚左出聲

都係,睇batman收晒成隊皮應該幾爽

SS 當side track 野睇好正

我覺得真係要學下M記咁主要角色出左SOLO MOVIE先結合

BVS咁介紹人真係太CHUR

夠反高潮，臨尾好似黑武士咁出場，熄撚哂燈滅隊，小丑就出黎串二句順便救走小丑女。（小丑無直接同蝙蝠俠面對面真係遺憾）

老變除左第一集正常之外 集集都爛到仆街

一路炸炸炸 之前果套個個睇完都屌 不過票房已袋

The Mummy 我見台仔睇完個個都屌

所以WW票房好要有個肯定 唔係的話WB都係亂搞

我覺得又唔一定要學marvel岀曬solo先玩集合既
講真 當年睇復仇者既又有幾多個真係追曬前面先入場
但係bvs播片咁介紹又真係on9得濟

我對ss失望嘅最大原因係佢竟然連assault on arkham都比唔上
人地明明已經有埋套故事俾你慢慢參考
你係都要寫個咁垃圾嘅劇本出黎

其實係assault on arkham太高質姐
我都唔明
人地直頭冇篇幅去介紹角色背景
點解ss要刻意去逐個講故事

有冇人搵到原圖 想用嚟做wallpaper

好痴線

Viola Davis
人地攞emmy 同oscar 你估流架

再睇呢段
zack真係拍得好好

中指都係原圖？

有無劇照可以做iPhone wallpaper

同求

仲有好多高質劇照

唔夠ca打得好睇
Ca出咁多場打戲除左ca2 ca3有邊場稱得上好？
Best vs best
都唔會有一場質素可以超到No mans land。
同級都少

CA2啲打戲真係好睇
風格唔同冇得咁樣比較各有各好啦

唔似改圖

似改wo
中指圖對手大咁多

見到佢話WW打得無力果下就嬲左

成部坦克車過去

指甲反射都改埋咁痴線

no man land其實cg都流流地
不過好有feel，觀眾feel到ww迎難而上既決心
ca d打戲就畫面好睇，會覺得好緊張，但係冇乜感動位
ca咁多集入面最感動到我反而係瘦版steve用個身擋住假炸彈果幕

ca1算把啦，講出黎都笑

ca2同3
好老實你純用打鬥，特技去衡量的話
兩集都比ww優勝
ca3其實係on9, 不過大堆頭打餐懵
ca2既港產片式拳頭交夠激烈

不過以衡量經典電影既角度，
no mans land scene係咁多集ca都冇一段超越到
唔係只講打鬥咁簡單
係整段既舖排，由到達戰場漠視傷兵
去到前線介紹僵持左成年都冇進展既戰線
強調"無人能夠穿越", 男女主爭論應否放棄
再到ww帶頭衝出去打開缺口初次突破防線

呢part係充滿劇力咁逐步建立帶動觀眾情緒
真係有資格做cbm最經典之一
好似tdk咁多年後都有人J
冇feel既一係發緊夢，一係瞓左skip晒，一係去左廁所

mos個人覺得呢幕係最正

未見過超人可以飛得咁型
d畫面同景超靚
一加速個種震撼力

之前好鐘意ca3
但而家睇返 唔知點解覺得機場大戰好大陣柒味
不過黑豹同最尾個幕係幾正既

二刷完
仆街睇到最尾流咗幾滴眼淚 明明第一次睇都冇事

嗰種義無反顧，唔使講嘢嘅熱血
諗返起都眼濕濕

最正嘅係導演表達出大家都明理性嚟講係應該stick to mission, 以免節外生枝，不過有啲嘢係唔做唔得呢個point, 所以先咁經典

呢幕第一次睇真係起曬雞皮 好撚熱血
不過有d人睇戲唔理劇情 唔理個氣氛 淨睇打鬥 無乜拳頭交 隻秋 就話悶 講多過做又盛 同呢d人講咩都個用

本身冇追過英雄漫畫
開頭見到神奇女俠poster覺得戲名好老土，情節都應該唔好得去邊
點知咁好睇
如果戲名可以吸引啲就好，但又諗唔到可以點改，又最好忠於原著個名

本來諗住男女主角會有主角光環，實冇死，點知Steve犧牲自我走去送死 到而家都覺得有啲傷感，接受唔到佢死左 真係睇到有啲眼濕濕

我反而估到steve 會死

夠神力女超人老土

神奇女俠仲好啲

呢個導演屈機在近乎每一個動作場面都有隱喻/想表達既主題。
唔係一味爽爽爽。同zack/其他英雄片導演果種文戲/武戲分明既風格好唔同。
唔知幾時開始抽一part屌套戲垃圾係常態。

講真 其實好一般
論打鬥同深度都唔及美隊
打鬥太多cg
D動作好生硬 唔流暢
大部分時間純粹睇女主
但無咩點show過女主既性感 好可惜
個人好想睇

另外
反戰理由又唔夠充分
女主同男主既反戰思想無經過咩考驗
佢地純粹得立場
但無比到我強烈既所象
點解你要反戰
因為老豆老母講一句話
就反 說服力不足
最好從成長經歷入手
或者電影中再令佢地成長
戰爭既殘酷又好單方面
其他角色完全0印象

評分最多合格

Ca有深度

ca1 d打鬥

美隊1確實無咩深度
但人物形象描寫得好立體
你會明白steve呢個人諗緊咩
佢點成長
點解佢會咁諗
美隊23深度我覺得英雄片入面數一數二

數一數二

反戰理由唔夠充分
乜反戰係需要理由既咩
有頭髮邊個會想打仗
快d打完，停止死人
究竟仲需要d咩去合理呢個立場？
一定要全家戰死悲慘過去咁反戰先合理？
你出世食好住好生活無優都唔會想打仗啦下話

呢d邏輯真係

你不如唔好回啦
又唔同意又講唔到咩野

點數一數二法？不如你出去開post睇下有無人buy你？
最死忠既mcu撚都唔敢支持你

美隊2就係
美隊3捉到鹿唔識脫角
至於steve個角色點解咁立體，係因為用左3集黎描寫je
淨係用ww1同ca1黎比既話
steve只係由普通排骨仔打血清之後用到美隊，繼而更有能力發揮佢捨己為人既精
而ww就睇到佢由盲信man is good，去到中段覺得人類唔值得佢拯救，到最後明白英雄並唔係萬能，人類只可以自救
點睇都係ww1好過ca1啦

你確定呢個世界絕大部分人係反戰？
事實往往唔係 只要戰爭後果唔發生係自己身上
由得佢地死
表面正義內在冷漠先係呢個世界真正既寫照

神奇女俠想利用佢既神力幫助人
動機係咩 理由係咩？
電影連佢老母都無教過佢呢d野
佢連人類都未見過
未同人類正式生活過
對人類既一切一切認知都係源自書本
然後話要拯救世界 拯救人類
打柒阿瑞斯
唔覺得好空白 好無說服力？

世界大戰唔關自己事
鳩up當秘笈

幫人要動機
俾人教左幾百年都唔信？

就係因為佢未接觸過人類，
天真過天真嬌，
佢先提出去拯救人類，
相反佢族人接觸過人類，
先知人類仆街唔扺可憐，
唔比WW去。

到後面真正接觸左人類世界，
打完將軍佢都有一刻發現人類仆街。

你有無入場睇咖

最好就加d細細個俾人蝦 大個就要救晒全部人個d情節 呢d情節就夠晒方便啦
成套戲重點咪就係講一個本性正義善良 黑白分別既人/神既經歷成長囉
點解想幫人要咩動機 因為本性囉 你唔信都冇計 唔駛下下都要d咩細個俾人蝦死晒全家先叫合理既 同埋一直都唔覺得俾人蝦死全家呢d原因又幾合理

咪住先，amazon create出嚟目的唔係就係保護人咩 加上ares係死對頭

話人物形象描寫立體真係噏得就噏
mcu咁多個英雄我都唔覺得特別立體
尤其係美國隊長
ca由第一集開始就係好好先生
懶係正義，誓要打底壞人
學你話齋，有咩故事去support佢呢個動機同信念？
冇。總之就佢係好人

相反ww, batman甚至超人
心路歷程都有起伏，唔係一開波就好人打壞人到尾
ww一開始天真反戰>知道世途險惡自我懷疑>受條仔啟發義無反顧相信世界
心理高底起伏套戲都有清晰而鮮明咁表達出黎
呢點亦都係各方評到套戲咁神既最主要原因

你講冷漠既寫照一早有啦，
班大將軍咪由得士兵繼續死係安全地方慢慢諗和約囉，
德國將軍咪主戰囉

至於其他落場打個d你覺得會享受戰爭咩

講動機喎
美隊又有咩動機呀？
咪又係普通正義撚

你話佢開頭仆街但被博士感動左就話姐，
Ww都話到後面一刻發現人類唔扺幫丫，
美隊由頭正義到尾喎

你根本唔了解個故事
套戲正正就係講
ww一開始對世界既認識只係紙上談兵
的確係冇說服力，就係刻意咁樣塑造呢個劇情
所以之後佢就領略到你所講既人性
但係同男主既相處，到佢最後既犧牲
令佢切身感受到世界既美好
之後佢先真正全心全意守護世界

成套戲發生既故事就成為左佢之後繼續幫人既動機

一陣話你寫論文

離題一下:見到上面部份言論，我先明白到，點解變形金剛可以拍到第五集，入場唔駛帶腦，好輕鬆

唔可以咁比嘅
CA第一集其實只係一個勁嘅士兵
係去到第二集啲價值觀先受到挑戰

上面條友講到ca1深度>ww

啲音爆好撚柒正!!!
打doomsday超人飛返落地球個音爆
超正!!!

我睇幾次都喊

老實講 我一直都覺得CA2, CA3擺大個頭 命題就夠大 埋尾就有D草草了事
CA2開頭有D安全vs自由個D野 去到最尾用Hydra大邪惡組織搞事 打到7彩埋尾
CA3 一開頭英雄規管 去到機場打架 我都覺得套戲一係轉左方向 一係迷失左原本想講既野
不過英雄片多數都埋尾埋得一般 呢兩套我覺得算係咁

係呀 其他人心鳩淡先唔想幫人類
ww就天真過天真嬌

咪係囉

睇你最尾講個段笑撚左

美國隊長2，3堅好睇，
由其第3集最後無好似仆街BvS咁一秒變返朋友，
手拖手打怪，
而係真係敵對到完場，
呢點我好欣賞。
但第一集就算吧啦，
一套戰爭做背景既戲連士兵重傷，平民慘況都無提過。
另外好多人好Buy既愛情線其實好麻麻，
兩個人成套戲無乜幾句計，
又無經歷咩生死患難。
好似一拍拖就long D咁。

相反ww得一個主旨-探討Diana信念。

我覺得有啲人比較兩者個陣撈亂左角色同電影
以戲論戲嘅話ww一定拍得好過ca1
但比較角色嘅話ca經過幾套戲發展確係建立得有血有肉
比ww立體得多
但ww依家先係一兩套戲出現過
現階段就話ca>ww其實唔多公平
等多幾年先再下定論會好啲

明明男女主角出發時見到有好多士兵斷手斷腳喎，平民慘況No Man Land 嗰段咪有囉，你係去咗厠所？定係我地唔係睇緊同一套戲？

你冷靜d先 佢講緊ca1

老老豆豆,zack拍呢d真係好正

自膠and Sorry先

佢講ca1,
其實唔同，
ca係war hero 戰爭已經企左一邊。當然唔玩反戰。
所以話ca唔殺人真係得啖笑
Ww成套戲反戰題材。

一直覺得zack係一個藝術家
希望佢快d復出

套戲隨便cap都可以直接當wallpaper

想知 點解超人之後會返生

其實未死
佢而家等夠鐘出場

要等到11月jl先知喎

有得睇zack拍班amazon打parademon

你既回覆係咁多回覆中最正常
但其實你同我講緊既野係兩樣野

我想表達既係女主對人類既愛好假
欠缺說服力
正如因為咁
佢殺左阿瑞斯之後
嬲既理由令我更加莫名其妙
講真 唔講以為佢希牲左好多野黎拯救人類
講無得回鄉無說服力
根本自己一開始都想走
唔似軍人咁被迫離家

最後佢同男主既價值觀碰撞
我覺得應該係重點黎
人神之間諗法既矛盾
但出現得太遲
著墨唔多
令同佢對人類既感情黎得好奇怪
寧願佢中期爆個矛盾出黎
由男主個度慢慢培養佢對人類既感情
而唔係男主令佢對人類有返愛

根本佢一開始同人類0接觸
邊得黎愛
邊得黎恨
邊得黎大改變

條友未死心，係啦係啦
Ww啱啱好合格
Ca23深度數一數二

講superman果幕點可以唔講呢條

你個垃圾就收皮啦
唔同意又比唔撚到理由
唔係表情就quote我既野
人地反對我起碼都有理有據
你一句都講唔出
人講你講
一定要主流意見先岩？
我只不過表達自己既睇法
你唔識駁 就縮埋一邊啦

一開始愛
係因為由細到大都畀人灌輸嘅價值觀:
amazons就係為咗保護人類互相傷害而存在
去到最尾 佢開始懷疑人類值唔值得救

steve就畀到佢答案

WW對人類嘅感覺應該有三個階段
盲目嘅愛→懷疑，重新思考→確立佢嘅信念

好後悔點解無去戲院睇

你連套戲最基本個個人都睇到既主旨都未睇得明。
Ww由頭到尾都係講diana既信念。
係由細到大俾人教。果到講緊幾百年。
你就走去問人點解佢會信？

簡單問一句
以前地球中心論點解咁多人信？信到要燒死日心論班人？

下下用上帝視角。仲衰過出面果個Diana 做愛=雞同公廁。

你成個質疑完全基於一樣你睇唔明既野去建立，仲要人認真回應你。
不如你睇戲果時試下唔好坐住個腦啦

其實唔只係愛，仲係一種責任，
因為只有God killer先可以殺戰神，
而佢深信只有殺戰神先可以阻止戰爭，
所以呢個就宙斯比Amazon既責任，
佢唔去幫手就無人阻止到戰爭，
幾千萬人會死，
所以成為Amazon一定要幫手，
唔可以比戰神得逞。

咁答唔答到你既問答呢，新進會員？

我想回應下WW點解要反戰
正正因為WW由細到大都冇接觸過人類，佢對人類既所有認知都來自於媽媽同佢講既故事：人類係宙斯創造，熱情、善良、充滿愛，而佢地所有既黑暗面、戰爭原因都係因為戰爭之神Ares所造成。
佢相信人既本性係善良，建立左Ares係big bad guy既價值觀，所佢知道人類打仗既時候佢先想守護善良既人類，以為將禍根Ares剷除就可以終結戰爭

離題得好，我好憎見到有人劣評係話套戲打多過做，superhero movie就唔俾著重劇情？淨係准做爽片？

其實都講明Amazon做出嚟係保護人，阻止Ares

講多過打，自

差d就屌左你

一個人聽社會講同一件事講足十幾年跟足十幾年。
係可以當果件事做真理，就算件事係錯
人類歷史大撚把係咁。

更何況幾百年無人更正

講得好，有冇準備3刷嘅巴打

而家出面讚緊個故事敢做兩件事。
其中一件就係英雄堅持既野係錯，仲要錯到七彩。
佢就屌點解點解點解

作為窮撚學生狗我連第二刷都未刷
人間失格

再刷就五刷啦

呢個世界真係乜人都有

都唔知你噏乜
首先
佢殺左ares之後幾時有嬲到？

第二
男女主既價值觀碰撞由佢地相遇已經開始
矛盾由佢一到達倫敦就已經發生緊：
咩係戰爭，任務，間諜，戰略會議
以上都表現左ww同人類既不同觀點

仲有每一個佢遇到既人類角色都一直加深緊佢對社會既了解同對人類既感情
加上男主對佢講解隊友既過去
呢d都係令佢慢慢愛上人類(男主) 既舖排

根本你所講欠缺/出現得遲既野，
其實劇情前中段就已經開始蘊釀緊
反而你用黎做"正面教材"既美國隊長系列
都冇以上咁細膩既安排去塑造角色理念

佢個主題完全無問題
係表達手法同重點令我覺得莫名其妙
反覆強調佢好似比人類背叛
但又唔篤穿diana佢對人類既愛係虛偽既
令到好似佢真係比背叛咁

你諗下diana對人類既付出充其量咪一兩個星期既大歷險
何況人類唔知都算
至少佢保護個批人都無背叛佢
咁單方面虛假既愛
戲入面阿瑞斯應該正面指出
指佢唔了解人類
對人類無愛 亦對人類無知
唔了解人類係惡魔
之後迫佢走
因為diana同人類既接觸近乎0

阿瑞斯想表達人類既黑暗既時候
畫面出黎出得戰爭然後樹木枯萎
因為diana根本無面對過人類既黑暗面
根本無接觸過咁濟
結果係咩畫面都無.....

個重點應該係發覺自己虛假既愛
然後比阿瑞斯咀炮到回唔到咀
因為男主既死
令佢發現自己對人類產生感情
想保護人類
而唔係因為被背叛而嬲

或者你覺得我on9
但我真係覺得咁樣比起佢個種
被背叛 之後回心轉意既劇情顯得更加make sense
因為由始至終根本無人背叛過佢
亦都無de唔deserve呢個問題
因為diana都無對人類付出過咩
唔好講一兩個星期大歷險好大付出啦
傷口都無個
根本easy job

quote番上面有個巴打講既野啦 我覺得佢寫得最流暢

''我想回應下WW點解要反戰
正正因為WW由細到大都冇接觸過人類，佢對人類既所有認知都來自於媽媽同佢講既故事：人類係宙斯創造，熱情、善良、充滿愛，而佢地所有既黑暗面、戰爭原因都係因為戰爭之神Ares所造成。
佢相信人既本性係善良，建立左Ares係big bad guy既價值觀，所佢知道人類打仗既時候佢先想守護善良既人類，以為將禍根Ares剷除就可以終結戰爭''

覆你少少算 搵巴打接力 我冇咁好心機

Diana一直以為 人類互相殘殺 只係得一個原因 就係Ares 佢就係所有紛爭嘅罪魁禍首

而Amazons嘅存在目的 只有一個 保護人類免受Ares影響

但佢知道人類根本天性係咁之後
就顛覆晒佢成世人嘅價值觀
佢就會諗 點解仲要保護人類
甚至質疑自己嘅身份價值

Gal真係好鍾意講粗口

漏左講 係8:35

the boob is not enough

Cast Gal 完全係Zack功勞

得你個回覆係真係答緊我講既野
我表達得唔好
你講到我想講既要點
我的確係認為重點應該放係愛身上
而唔係責任
因為部劇強調既係愛唔係責任
所以我認為咁樣改
會比較好突顯出愛既主題

批評得
預左比人屌
要講既講晒
歡迎任屌
不過我出返去先
再唔走
菊花不保

導演未簽下套約

佢一開始既動機係因為責任
但係到最後自覺理據不足
到男主犧牲之後發現自己對人類有愛
所以愛取而代之成為佢繼續守護世界既信念

你一直講緊套戲所欠缺既野
其實套戲正正已經表達左
所以d人先唔明你究竟想表達d乜

好想係佢面前聽佢瘋狂講粗口

Fuck Fuck, What the fuck

二刷完
童年Diana 問邊到God Killer
Hippolyta有口難言話遲d 你就明
跟住開門Diana 見到把劍就以為係God Killer
Antiope 臨死前其實都算爆左響口

No man's land 度，Diana 戴起Antiope 個冠時後面班鬼仔鬼妹喺度笑

不過WW 摸劍上返執劍度
我同佢地一齊笑

首先，我唔肯定你所講既「虛偽」同「虛假」既愛係指邊種：
1, 對人類既愛唔係發自真心，而係扮出黎
2, 對人類既愛的確係發自真心，但佢對人類接觸得太少，係咁少認知下產生既愛根本唔可以叫做愛，有都係假既。

如果你係指1，咁我諗你連有無入場都無問題，Diana根本成套戲都係真心膠，有咩問題覺得唔妥就講出黎，真心膠，由一開波上船狂吹Ares已經係咁。

如果係2，咁你的確係有道理，佢的確係無好多接觸人類。不過我認為佢戲入面短短幾日已經見識左唔少人性，有真壞人，有好人，有偽君子，佢既認知其實唔淺，而且一定唔係你所講既近乎0。

你講得岩，係由此至終無人真正背叛過佢，係佢自己on9堅信人類善良，之後佢發現原來自己錯左柒左，於是發埋D小姐脾氣，話阿媽講得岩，你地真係唔扺幫。但呢件事唔係無可能發生。

事實上，類似情況香港日日都有發生，明明屋企個個都話條仔唔係好人叫佢咪鍾意人，條女都係要鐘個頭埋去，跟住比人中出即飛先明原來家企人講得岩，就喊晒口話：「我媽咪講得岩，你D男人全部都係人街黎咖 」，之後發晒公主脾氣。

你口口聲聲話個主題無問題，
但你根本就唔明個主題，
根本人類值唔值得救就係其中一個探討既主題，
亦係其中一個主線，
一開波佢阿媽話唔值得救，叫佢唔好去，
但佢信人類值得救，所以要去，
到後尾佢發現人類唔值救，
男主再講返就算唔值得都好，
佢都唔可以do nothing，
所以佢一定要出手，
最後女主先明白左個道理。
其實呢點係由頭帶到尾。

你仲有個問題係覺得個幾日唔算D咩付出，
所以唔係好偉大姐，叫乜春丫。

首先，佢咁遠水路出黎，又換衫，又舞會，又落場打
搞咁多野已經唔係無乜付出。

另外，其實呢個又係值唔值得既問題，
如果唔值得既，根本由一開始就唔應該出黎，坐船都晒鳩氣。
所以佢先咁嬲，覺得自己晒左時間心機精神出黎為你地好，
點知你地咁令我失望，個下先係佢發脾氣既原因。

最後，我真係覺得你On9，
隊長第一集打左咁耐，大少少既傷口都無過，
根本Easy Job，都唔明有咩咁有深度

我覺得自己仲On9，同你傾左咁耐，
呢個係一個好差既主意

你菊花不保係因為你一開始態度差，
你開頭話套野呢套野無深度既時候唔講點無深度，
唔講點解美隊2,3數一數二，
之後人地質疑你個「數一數二」既時候你屌人地質疑你唔講理據，
但事實你自己一開波都無解釋過套野點無深度，美隊點好點正，
所以人地覺得你搞事先同你質。

off topic 一吓
新進連登仔巴打你應該係一個無神論者

你有無用腦睇架，佢成長時咩都無學過又點會識唔同語言？佢老母或成個亞馬遜都教女主做人喇！女主好明顯好有同理心，見到傷士兵會心痛，見到無辜兒童會心痛等等，出左好多幕播，佢對世界基本既道德標準，都用行動證明左佢認同啦，唔洗下下係套戲到畫公仔畫出腸都諗到我以上講既野啦。
咩確定係咪世上大部分人反戰啊？問黎真係多撚餘，洗唔洗做個research比你？

比起no man land
我更鐘意沙灘戰

我準備二刷，同老婆去睇，女主真係好撚正，正到我今日上y拍bid撚左hottoys bvs 隻ww既單

我都搵緊bvs ver. Mafex 頂住癮先，我知hottoys 會出ww版嘅ww

JL會唔會又出

岩岩重睇完Batman Begins
發覺DC 3巨頭 origin 都唔錯

Nolan 冇得比喇
又唔係DCEU風格

我唔當係英雄片

唔知 玩具呢家野改少少又出，mafex都出隻ww版，但截左訂

其實唔多似樣，但都好好J
無錢

Jl ww同bvs ww好似一樣

x2

咩係摸劍上返執劍

好衰

終於二刷完

佢見到真ares 想抆劍
但摸下背脊發現唔喺度
要上天台攞返

忍唔住三刷左

名

我都諗住三刷
你地睇咁多次係睇咩版

好想拎段warehouse fight 嘅片 用黎做live photo 做iphone wallpaper

好明顯
點解會睇唔到

好似大貨個頭唔同左

2次普通1次imax

點搞

好正

好明顯係笑佢語癌

跳上天台拎劍真係唔知想點，佢用繩索扯番落黎咪仲型

果下其實好無謂

呢度話ww steve私奔後船上果場戲係即興爆肚

個段幾正

兩個都好戲

喺metro comic見到本art book 好大本好厚
320蚊買唔買好

入面有嗰幅相送

come sleep with me

不過老實講本野比我想像中差d

我真係睇哂...

剩係想要幅相 其他嘢冇所謂

當然睇曬
最正係avg aou前都將成個phase睇曬。

Kong果時景甜

Pleasures of the flesh都即興

佈景版

淫賤不能移

香港AMC冇得睇30個鐘馬拉松

想睇翻佢望住藍裙女人果幕

入場睇多次

喺度度身

T800上身

又要打J了

好好睇 但最尾飛機果度

2次2d 1次3d

三刷個班我想知你地仲有咩戲係三刷

點解片尾wonder woman 望住男主死果張相咁似係x men 入面個角色 好似係william stryker ?

No man's land入面man係咪暗指男人？
No man could cross no man's land but a woman did it.

Sorry for my poor English if there is any mistake.

無...我既第一次就比左wonder woman

應該有少少咁嘅意思
但佢冇好似魔戒定哈比人嗰時用對白講明

happy logan

夠喇

你的名字五刷

將軍咪係stryker 囉

但係明明男主變左x men 後生stryker 個樣

They are all connected.

四刷，呢兩年應該得Logan, me before you四刷，三刷戲太多 英雄片全部都係

洗唔洗呀

真係好戲不妨一睇再睇架

有d有深度既戲有時睇一次係唔會太明的，當你睇左2，3次既時候，你就會有師父明白了既感覺，由其是dc既戲背後會隱藏了一些信息，讓觀眾自己去觀察他們一些細微野。

利申：忽然dc fans

你睇佢個名就知佢係英雄片迷

套戲條愛情線真係好正，回味左成個禮拜

wallpaper已setted

i wish we had more time

set冇ed架

愛情片>英雄片>戰爭片
Ww開正曬

酒店無野做追番新sg,d 打鬥

原來係果幕 又真係拍得幾膠既
我覺得唔交代diana點樣拎返把劍會好d

出場個配樂 好洗腦

唉屌 有d心酸 明明相愛

讖起BVS支予又掉又執又掉又執

其實觀眾用上帝視野睇先覺得怪姐

超人條女咁做係佢立場真係一D都唔怪

啱啱買咗art book

張相係咩質地?

btw幾厚?

可唔可以post黎睇睇

where

睇左 開頭係咁空中慢鏡反智轉身

質地類似A4 file咁 不過好硬
應該有3部iphone 5s 咁厚

metro comic

可能要今晚先 屋企人啱啱返到屋企 我要搵地方收埋本嘢先

駛唔駛呀 好慘咁

見到本嘢會屌我亂洗錢

仲有冇貨

應該仲有

係呢度買啦 免運費
不過冇tracking no.
用過十次以上 冇咩問題

驚包得差撞崩

張相係咩樣架 想要

買左ringtone

張相唔係就係佢地個大合照咩？

係

Ios?

係呀， is she with you

me too

係咪itunes買？

係呀，bvs嗰隻

我買過IRONMAN同INSIDEOUT ARTBOOK
冇咩問題 可以諗諗
不過完美主義者的話 都係唔好試

四刷少喇

跟住就睇james wan點拍aquaman同matt reeves點再拍batman

細路睇完Aquaman會唔會以後唔敢睇dc

唔擺埋綠燈

好似真係想向恐怖果個方向拍

應該ok啦
wan d恐怖片有d位都拍得好熱血

熱血恐怖片

急不及待好想睇睇了

Aquaman sucks

點解會話係恐怖方向？

好似導演曾經講過
不過信3成啦
唔通F7又係恐怖片咩

終於知點解BvS ww會幫batman

佢個女黎？

ice cream is wonderful

呢一對實在太出戲

雖然無乜可能 又或者破壞個故事意境
我都好想係續集再見返男女主角

tvb式人有相似

如果最尾steve同ww講果段無聲留白唔穿橋會仲觸動到人
i can save today,you can save the world.

收貨之前會唔會驚入面痴立立

張相要搵嘢墊住先睇到 如果唔係會變透明
多謝Bruce幫我搵返張相

本art book d相好靚

我個本有幾頁有少少痴

有精？

想問吓本ART BOOK 係咪有得買?

定係贈品嚟?

買 去美漫鋪頭
clarks comics
metro comics
自己search下

唔該晒巴打暖開心share

聽日就3刷啦 最後決定試下全景聲版
有冇巴打知邊度仲有mafex ww

Soundtrack
no mans land個段

call me?

全景聲同普通有咩分別
次次都睇全景聲所以唔知

我都唔知 個fd話睇全景聲，想睇多次imax但聽日先買買唔到靚位

Diana

本周在只有《盜》片作大型發行下，上周首五位電影均順跌一級。當中華納發行的《神奇女俠》次周縮場四分之一後，於45院映逾300場錄得逾萬三人次，每場平均人次在43左右，推算收入仍逾百萬，但卻較下周下跌四成六，看來《盜》片開畫再加上口碑帶動仍需時有所影響，不過電影在十天累積仍逾2,550萬。

me before you四刷

呢張靚到

呢幕好浪漫

成本書都係為呢張

你個名
第一次睇無聲果段我都諗起你

係
呢套係上年我最中意既電影。香港未上果時咁啱係南韓，二刷左，香港上果時再睇多兩次

不用謝

搞到我都想改個dc名

JL暫時得我同Diana咋

我記得舊登有superman同Barry

老爺
快D鞭打我

等我都改先

Me

改完

遲d先改

Earth-2 Batman?

rip

Never let your guard down! Diana!

連登聯盟

JL 會有我出現

history lesson

In memory of.......

話說呢幕好似真係有落雪

We had this lovely moment with snow actually falling

The Gods

仲以為係假

但係有幾個shot印象中係好似機吹出黎咁

3刷完今晚再睇bvs 無限loop

唔穿你點知佢講咗乜

讀唇

晏啲三刷
今次做孝子同老竇睇

導演簽約啊

有冇人可以團購呢本書

無連登仔講到咁好睇
男主角好型，希望佢會紅

女主角好正，佢一定會紅

Gal 唔係紅左啦咩
FF5 開始留意佢
睇完WW 更加鐘意佢
Chris Pine 本身都唔暗啦

難分真與假

上便有LINK.....200幾有D心動....個網仲有BVS...SS art book

Chris pine又真係未算好紅嘅

三刷左

我覺得four Chris 紅嘅程度都差唔多

佢3集S.T.我成日loop

star trek
做艦長成日要上前線打交

書已買
老老實實，完全係為張相
睇你覺得2百幾一張相值唔值

2百幾可以刷到3次

刷完3次

Same here

我都係啱啱完三刷

Diana你好正

多謝
Btw你諗住改咩名

why not both

btw張相係正

改Hippolyta , 但我好on9地搞到要30日後先可以再改

到時個名可能無左Lu

照改 唔得再算

快啲搵人改名改做Hippolyta

女主角就未紅。

紅啦紅啦

WW呢個角色會綁佢勁耐。

唔似會有好多機會
睇個款似拍夠dc就退休湊仔
佢都上晒岸一早打爆機

勁有錢 完全為性趣

如果唔係ww佢應該真係唔撈

傳聞佢今次拍ww收300k美金only

三巨頭中應該Ben Affleck 最重片酬
Cyborg 應該最平

佢自己都話本身放棄唔再拍 真係好可以唔駛撈

話說groot巴追咗數未

其實lego set 一早爆左真係有ARES 出黎

而家睇戲真係要好小心唔好比人劇透到

Lego成撚日劇透

冇計玩具一定係先出過套戲

但CA3有SET M記要套戲上左先比佢出

LEGO隻ARES 型過套戲個隻既

個頭係咁咩

係咁架啦

"I forgot about that. I had been waiting for six weeks. The part is not mine. Fuck that!"

畫MG系列Cover既畫家畫既WW

日版封面

話説日版真係揾sailor moon配ww
然後出面有人笑ww 似美少女戰士

no man land 有幕gal fing頭髮跟住一野頂條友出去

個個shot靚到仆街

我講架
就好似龍珠同超人既關係咁

係呀！望鏡頭笑一笑，之後一野轟落去

有幕打完(好似係warehouse 嗰度)
擺左個superhero landing pose,跟住側側個頭

發現毒女都幾好J

中女黎講

好似bvs同doomsday打，興奮到笑個幕咁，超charm

就係呢幕

而家3刷bvs

1:10 嗚呀

點解可以咁完美?

好想要本art book

買啦

畫到好似 mgs peace walker paz 咁樣

係個網一買就買左4本art books

我諗gal拍完dc呢幾套就收山

放唔放

本身佢老公都有錢啦

gal兩個女都好靚

做得紅明星個個都有錢，羅拔做ironman後已幾廿億身家、湯告老師又幾廿億身家，重啼重拍戲既？阿諾豬華都7張幾廿億身家又重咩仲出來拍戲呢？
依班明星有種心態係鐘意顯現自己係群眾面前，依Ｄ心態唔退郤的話佢地做到身體唔好先會退

有興趣

但係女人始終係唔襟老
仲要係ww
過幾年分分鐘成個ij ww咁

其實你講緊呢個問題唔止ww, 係成個dceu都面對緊, 3巨頭個個都有返咁上下年紀, amy adam又4字頭, 就算好好彩拍到mos2佢之後都會收山, ben affleck 拍埋the batman之後都唔知仲會唔會拍埋batman2, gal gadot我覺得仲可以拍多5 6年到(有錢人要keel皮膚一d都唔難), 但3巨頭基本上最多都係玩到jl2, 之後都會散

講起jl, 11月做上啦！

我覺得JL2之後dceu告一段落冇乜問題
寧願佢一早局限左一個大故事有頭有尾
好過拍極唔完死唔斷氣

marvel依家重話研究緊拍phase 4

跟漫畫換人囉

black panther
captain marvel
scarlet witch
who else

Inhuman

呢套好笑
有imax

其實超人係batman vs superman 最後係咪復活左，定真係死左
JL會唔會出場

JL 幕後片已經見到Henry Cavill

我係買左4本唔同ART BOOK

JL無超人點得

係邊到買

其實岩, 趁口碑好拿拿聲完左佢仲好, 尤其係wb手上, 雖然今次ww口碑好, 但一聽到wb班白痴話想刪no man’s land就知佢地真係連睇戲都唔識, 搞到我連jl都唔敢期待, 所以趁而家女導演仲有少少話事權, 拍多集ww整靚個尾就收手比較好(雖然其實都難做到), 不過作為fans, 過多幾年就見唔到gal gadot做ww有點sad, 唯有買hot toys ww記念下

hot toys既ww figure點解整極都咁7, 又要等jl

HT 整女人樣成日都出事

好唔明點解cyborg 響漫畫同DCEU 都升呢做JL 始創人，明明佢同Robin同樣喺Teen Titans始創人嘛！

你有無睇bvs，batman設家已經係唏噓中年佬來，要拍我諗佢拍5套都得，佢想拍唔拍主要係之前bvs評論唔好條友做batman壓力大姐，至於大超除左甩髮問題外keep倒身型拍多10年都得，amy adam做左兩套dc片佢角色都搶唔起，如樣老左換人做我諗Ｄ影迷唔太有問題

其實bvs已經預告，Amy 會死喇

超人甩頭髮

WW續集 我覺得一定要搵返呢個導演
不過導演未簽約

Gal Gadot 愛女大過天 唔知會唔會突然息影

小心運嘅時候撞崩，中過一兩次伏

導演同gal gadot都簽左拍續集啦

換人我背寧願個角色死
非漫畫Fans表示咩角色都死得，
最緊要死得靚

呢期好多人想你死wo

Gal Gadot點會唔做，由本來２線家下衝倒一線，做明星依個機會點會放過，玩下手變做dc版ironman，到時真係光宗燿祖，況且唔似Ｄ亞洲女星荷里活女星唔會理咩人母人妻問題，keep得好做到四張都唔怕

好彩既係gal係亞洲女
比歐美鬼婆襟老少少
Natalie Portman都玩左好多年

希望佢包得好D

邊度

bruce惡夢裡面lois死左，超人黑化
我覺得現階段dceu唔會行呢條路住
起碼JL應該唔會
正路依家應該起碼比JL一個happy ending先
話晒上集超人先死完，跟住輪到lois死
我諗違背左佢地依家強調既hope同lighter in tone

Jewish 唔算亞洲啦

今日係咁聽到電台(唔係香港)播To Be Human

好想睇黑暗風Dc
想睇大超黑化殺左Batman，
或者調轉都得，真係死個隻，
唔好復活

去玩Injustice囉

injustice 2大超結局都得

咪玩啦
實比人屌到傻

To be human is to love

隻training 衫個樣都似架，希望佢出ww版ww，有我狗衝落訂

你地講乜呀

男主角不嬲紅

女主角就因為接左神奇女俠就紅左

妖夜尋狼個女主角 成4章野都仲打緊 型就得
理佢幾歲

仍在上映電影方面，華納發行的超級英雄電影《神奇女俠》在上映第二個周末獲增場一戊六至43院映逾350場，結果錄得逾32000人次，每場平均人次亦達92，爬升達一倍半，推算收入接近270萬。看來電影除了口碑帶動外，片長達141的《神》片於周末較易安排時間觀賞亦有所幫助。而《神》片可望於今天累積衝破3200萬大關。

Ss都正義風就知無可能
我都係ff下姐

nice

可以出套JL3 flash回到過去改變injustice未來，咁就駁倒bvs，又可以玩黑化

ww版ww就未必啦, 同bvs比得個盾同劍(同條帶左右方面)唔同
等就真係等jl版, 不過前幾日ht個fb都upload左新圖, bvs版ww個頭雕有修整過, 似好多

去睇下先

似過BVS WW好多

好似

心郁郁想訂呢隻 真係似

有冇巴打知幾耐會截訂 冇玩開hottoys, 得隻ca

片酬咁少

好似夠數做截, 不過隻training armor好似公佈左無耐, 未有咁快截既

不過比較襟老係真，有啲shot直情覺得有嫩囗feel
我係少數唔覺得gal特別正嘅人，但有個嫩囗feel嘅ww又幾正

batgirl batgirl

果晚有無扑到

有冇link
我見poster冇佢，睇啲預告好似都冇佢
唔知佢係出幾幕定係佔好重戲份呢

今年Halloween
成街都ww

HT 睇下有冇VIP單吧....VIP單一般會有多配件.....太耐冇玩我都唔清楚

著埋軍裝 扮埋男主角

我扮Ares啦咁

石頭做bat girl ？
我見jessica chastain都有出post

Cast list都有henry cavill

同埋預告緊係無superman 爆左岀黎實比人屌到癡線

其實ww同哈路喂有咩關係

DC fans 想佢做啫
Jessica 就梗係做Poison Ivy 啦

冇
Halloween 不嬲係個cosplay 節

開新post記得將呢張相同溫打烏文嗰張poster置頂

不如拍Teen Titans真人版

可能因為JL需要IT狗
或者純粹因為佢係黑人

其實batman都可以叫做it狗 成日係batcave玩電腦

又黑人？出面黑豹同小圈子post 已經屌哂狗，巴打小心呀！

戴眼鏡果個係?

Supergirl

Batman it skill幾勁都唔夠人形電腦勁掛

Melissa Benoist

唔明點解Mon El老母都有份

想問好耐，bvs入面神奇女俠唔係話因為見過人性黑暗所以隱居左好耐無出山咩？但係睇完神奇女俠，佢最後打戰神都話人仲有好多野值得守護

佢都好正

續集/JL應該會提返

好撚正 佢d祼照

佢係會做Barbara定Cass??

Barbara 啦
Redhead

Wonder Woman神奇女俠漫畫推介

The Wonder Woman Chronicles Vol. 1
簡介: 一切源於此, 1942年WW漫畫開始, Diana, Hippolyta, Amazon, Steve, Etta, Dr. Poison等初出場.

合訂本: The Wonder Woman Chronicles Vol. 1
出版年份: 2010, ISBN: 9781401226442
收錄: All Star Comics #8, Sensation Comics #1–9, Wonder Woman Vol. 1 #1

Wonder Woman: A Celebration of 75 Years
簡介: 75週年紀念, 收錄了包括第一次漫畫出場等經典故事

合訂本: Wonder Woman: A Celebration of 75 Years
出版年份: 2016, ISBN: 9781401265120
收錄: All-Star Comics #8; Sensation Comics #1; Wonder Woman(1942) #7, #28, #99, #107, #179, #204, #288;
Wonder Woman (1987) #1, #64, #93, #142, #177, #195; Wonder Woman (vol. 3) #0;
Justice League: New Frontier Special #1; Sensation Comics Featuring Wonder Woman #1 and #7

Wonder Woman神奇女俠 漫畫推介 Modern Age 主世界 Part 1

Gods and Mortals, Challenge of the Gods
簡介: Crisis on Infinite Earths後漫畫Reboot, George Perez重新介紹Diana, Amazon, WW起源.

合訂本: Wonder Woman by George Perez, Vol. 1
出版年份: 2016, ISBN: 9781401263751
收錄: Wonder Woman Vol. 2 #1-14

War of the Gods
簡介: Diana與宿敵Circe大戰, George Perez連載完結.

合訂本: Wonder Woman: War of the Gods
出版年份: 2016, ISBN: 9781401261078
收錄: War of the Gods #1-4, Wonder Woman Vol. 2 #58-62, Wonder Woman: War of the Gods #1

The Contest, The Challenge of Artemis
簡介: Amazon戰士Artemis初次登場後成為WW, Diana換上黑衫. 經典90年代畫風.

合訂本: Wonder Woman by Mike Deodato
出版年份: 2016, ISBN: 9781401261061
收錄: Wonder Woman Vol. 2 #0, 85, 90-100

Second Genesis, Lifelines
簡介: Amazon與Darkseid軍團大戰, Wonder Girl Cassie Sandsmark初次登場.

合訂本: Wonder Woman by John Byrne Vol. 1
出版年份: 2017, ISBN: 9781401270841
收錄: Wonder Woman Vol. 2 #101-114

Mon EI老母好似曾經係Lois lane

開始有衝動想買晒dceu 所有art book

有一幕係美國開會壁報板上面有個女人相係邊個黎？

英國先岩？

Dr poison

我睇下收到係咩樣先

我諗SS個本應該好好睇

希望dc醒少少將gal gadot改成jl主角

ww同batman一定係最多戲份

你係咪買晒dceu 嗰4本？

企中間,bitches

Bruce行開啦

早排有彩色版

Diana and her friends

1本WW
1本aliens
2本star wars

頂你 下次Batcave開P唔預你喇

唔係因為我嘅話 會有人嚟你個party咩

冇人鍾意大超？

脫髮英雄

#假髮

Hal

no party so what
JL逢禮拜六都嚟Batcave打牌
你唔係唔知呀

Hal +1

ww 真人1米78 高😮

高過我

諗起lego batman開party果幕
成JL無人搵batman

mos果陣幾靚仔

祼照係 流出定拍戲

流出

果幕好好笑

之前係飛機睇 笑左出聲
比隔黎唔識既望住我

岩岩google左

繼續票房新聞，ww係英雄片入面second weekend 跌得最少。bvs係最多

拍戲得上身

靚到好似藝術照咁

Spider跌得仲少

asm2?

02年果套。

大佬呀
果陣係第一代超級英雄熱潮初起飛
邊有得比

所以咪近年第一

票房冇咩好J
睇個勢最多都係過mos姐
最緊要係wb班友滿意
佢地繼續拍我地有得繼續睇

上年bvs第一星期好勁....之後就暴跌

佢老公

不過鬼佬應該唔介意

英雄片係靠豬豬俠 帶起

唔係超人咩

mummy opening 收得仲少過ww第二星期weekend

終於二刷左
no mans land依然震撼

唔知JL結尾會唔會有合照scene
可以致敬watchmen, 又呼應返ww
不過真係合照既話會少左GL

worldwide有435M

GL 係咩

Green Lantern
also no Shazam

MARTIAN MANHUNTER

好心rebirth就換返MM出黎
明明原七俾n52搞爛

人地喊住食緊oreo

多謝你讚我

Shazam本身又唔係始創人 合照無佢無咩所謂啦

冇火星佬真係好唔慣

睇supergirl

終於睇咗套戲，好正！
入嚟留名

有消息吹過話其實mos 個黑人將軍係來

唔怪得之後尾幫大超
J'onn心諗 : I KNOW THAT FEEL BRO

n52 Shazam唔係JL core member咩
利申 冇睇n52JL 淨係睇左forever evil

I am Kal-El, Last Son of Krypton.

I am J'onn J'onzz, Last Green Martian of Mars.

I am Diana of Themyscira, Daughter of Hippolyta, Queen of the Amazons.

I am Barry Allen, the Fastest Man Alive.

I am Bruce Wayne, the Goddamn Batman.

好似離左婚
之後同劇入面個mon el一齊左

mon el好靚仔

I am Batman, secretly I am Bruce Wayne, billionaire playboy philanthropist.

Shazam :super 7

之前仲同cat grant套戲個仔adam真人一齊
其實想睇kara同lena luthor

Something else 呢

Lena

垃圾片 睇左1/3已經唔想睇 MI外傳咁

睇極都未厭

Jenkins 初初唔想用Gadot

而加證明左用Gal係冇錯

證明ZACK CASTING有眼光

Ezra Miller

又樣衰又毒喎

巴打反Ezra Miller嗎?

唔知開唔開到第4個post

到時又可能冇晒人

今日二刷左

我之前先入為主覺得GG 好
但睇左JL 條trailer 覺得EM ok

邊個開4?

持開放態度
至今其實都未見識過EM Flash
Trailer又唔多
BVS 同SS 同冇出過冇分別

jason momoa暫時睇落唔錯
aquaman sucks

2

仲有咬唇

1001